[重推] [置頂] 一次認真嘅戰後檢討！！！！！！！

首先我次次都有發夢 都夢遊到去過前線 意識到啲問題
我覺得每一次都要做到有戰後檢討
好坦白 我哋爭取緊一個民主同自由嘅社會
民主社會應該尊重大家意見
我明白前線勇武個心好急切
但係 應該係以理服人 而唔係一句我係前線就大晒
冷氣軍師都一樣 你可以俾意見 幫佢哋諗點退 而唔係落order咁叫人撤 屌柒人哋做咩唔走
記住 不割蓆 不分化 不篤灰
所以兩邊都俾下意見 聽下意見 唔好一嚟就互屌
一場運動最易失敗嘅原因就一定係內哄
所以我哋唔好互屌 試下每次都嚟個戰後檢討
唔好每當有人想理性討論 個個都仲係講一句前線會有自己決定咁去屌人 記住我哋都係俾意見 唔係落order要你哋去做咩
民主社會應該係基於大部份人嘅共識 然後大家再係呢點到自由發揮

例如：

勇武：
1.用火好好 因為狗好難升級武力 我哋仲有無限可能
2.(試下唔好太戀戰 be water 呢個一定多人唔同意 再傾好唔好)
3.都有人真係唔認同留守會加重班狗嘅負擔但佢地根本冇後顧咁狂開槍
4.學識進同退 唔好一味進 be water嘅精髓(純屬個人意見)
5.啱啱見到個post 太易驚真係唔好上太前

和理非：
1.喺狗鐵試下唔好留錢 直接買好多張15.5嘅飛留低 咁就唔洗排長龍
2.傳下物資 回收地下仲有用物資

冷氣軍師：
1.組織好情報 唔好落order叫人走 試下留低逃生路線幫佢哋
2.唔好一出post就屌 冇大台 咁就係要理性討論 唔係有人係到落order

全港市民：
1.嚟一次大三罷啦 仲等咩

記住真正嘅中計 係我哋內哄互屌
開放俾大家放低意見
希望我哋進步 每次都做得更好
記住每個位都有你嘅用途
我可能打到1999 希望大家明白

光復香港
時代革命

自推十次

push

光復香港

時代革命

不割蓆

不篤灰

不分化

唔好再互屌

記住齊上齊落

兄弟爬山

各自努力

推

完全同意
而且對前線要寬容d, 前線係最受壓
唔好比前線巴打話兩句就發悔氣

撒離時用火攻爭取時間一次過散哂？

剛才三毛多到不知所謂

搵律師救義士

Push

認清事實，咪再下下想靠國際，靠自己！

開放討論 放低意見 唔好互屌

[罷工勝利方程式] 8月5日全港大罷工將會大成功！

7月29日至8月2日起全港地鐵站出入口設置聯署簽名站，
或者集中係中環遮打舉行簽名晚會。
聯署者並不需要提供自身性名,
但必需提供個人行業, 最好有埋自身公司名稱。

8月3日至8月4日舉行全面和理非大遊行並由民陣舉辦。
在遊行路線設置大量街站。

8月5日正式啟動全港性無限期大罷工！

建議大家唔好只睇熱門

啱 其實好多好post係時事台 政事台沉底

啲竹唔係噉用

每晚都會幫推
等3毛唔會大洗版

而唔係一句我係前線就大晒 —> 同意

我地唔會高高在上咁叫前線做乜做乜，但唔代表我地唔可以比意見

覺得最近一星期前線同和理非好分化，大家喺度互屌，唔知係三毛有意為之定純粹運動去到樽頸位，希望大家可以容得下唔同意見，明白大家目標其實一致。如果唔係場運動係咁先。

作為冷氣軍師，更需要冷靜同埋體諒前線。
大家一齊加油，勇謀兼備，打嬴呢場仗。

Pish

黎明前係最黑暗
但我地一定會捱過架
大家加油

我講先
遍地開花個rationale係好好
不過銅鑼灣條支線太強
其他地方eg狗總 上環 西區警處人手明顯不夠

利申 傻鳩鳩跟大隊去銅鑼灣
到銅鑼灣覺得唔對路
即刻去西區警處

支持前線

場運動越黎越白熱化，衝擊效果就會越黎越低。
相信之後會有新勢力冒起，就係重回平靜派。
抗爭漸漸到尾聲，除非政府再谷大個炸彈

sor9 for P牌，唔好屌住先，睇埋先屌
今日第一次打機，聽到西環要人就去咗
現場人真係好撚唔夠，搞搞下唔知點解已經喺大前方，第一次打機就解鎖哂前中後線，有啲食評要分享下，主要都係中線食評

前線
1. 旗手好撚重要
中線開始就已經唔知前線個位去到邊，成日都係無啦啦有粒彈落喺腳邊先知原來自己喺射程範圍內，搞到進退失據
其他嘢我無補充，前線戰士好型好好J，多謝前線

中線
1. 好多人裝備極度不足，拖慢刷副本成效
今時今日仲俾我見到好撚柒多人就咁cap帽眼鏡醫療口罩好似好威咁企喺喺中線甚或前線位
一粒粒煙彈喺腳邊爆開，眼水鼻水流齊又要人救你
有咁鐘意食pepper lunch大辣咩屌你地老母？齊裝先好上陣好難咩？
最低限度買個3200，已經可以避免成為負累，點解唔做？

2. 一聽到煙彈聲就跑住退，冷靜不足
麻煩大家聽住一二一二咁退，唔好鳩跑，唔好跑到有前線負傷喺你隔離都察覺唔到
中線嘅職責就係照顧要退落嚟嘅前線！呢個好重要！
退到咁上下就好停喇，好彩今日有兩三個巴絲開始識叫停人唔好退到九丈遠，如果唔係又留低啲前線孤零零喺度！

3. 戒備不足，有gear都食pepper lunch放題
因為中線睇唔到前線喺邊，所以好多人都少咗戒心，喺中線除咗豬嘴眼罩飲水抹汗
點知無啦啦就有煙彈喺人群中爆開，啲血扣得好無辜

後防
後防啲手足車輛管制盡哂力，我無嘢講

整體
睇返新聞，其實係唔應該再打陣地戰
雖則前線點做我地都會撐，但係見到一個個前線流血被打真係好撚心痛
所以我覺得打遊擊係我地下一步要發展嘅方向
諗起班狗要著full gear跑街真係開心死
不過真係要諗諗資訊流通呢個問題，科技樹先解鎖到遊擊戰呢個玩法

開咗po無人睇，唯有喺度講
光復香港 時代革命

發夢對付速龍諗到兩個方法
1. 前排有盾果班大隻佬，見到速龍衝鋒，一齊舉盾加速同佢鬥撞，撞完之後stop左佢地同埋利用人數優勢反壓，234排見前面衝一齊壓上一可以推到班狗仆街，之後你地想點對付都得。

2. 如果唔夠盾陣鬥撞，一開始速龍衝果陣陣型係會好散，呢個時候要人多拉佢地頭排幾個入已方陣型再開波

幫推

P牌大直路推爆！

下次夢遊搵堆人提早守住天橋
啲狗下下玩空襲防不勝防
陣地戰一定唔夠打
不如試下學返啲狗玩空襲
sor for 1999

唔明守據點作用.

做下SWOT,
流多性, 人多係我地嘅 Strength
物質, 裝備差太遠, 冇組織 係我地嘅 Weakness

我地 裝備差太遠根本人地一攻就要散,
冇人可以頂子彈!

咁何不我地打遊擊,
係佢地未齊人, 未上Gear 就攻?
人一齊, 上左Gear, 就轉場?

留意一樣野
狗長盾作用: 布陣防禦加驅散
速龍: 極速驅散加拘捕

要拘捕
一定係靠速龍
速龍弱點就係無防禦力
所以
要避免手足被拘捕
最直接就係用人數優勢肉摶

簡單講
速龍冇盾牌防禦
下下都係近身肉摶
加上後面唔會即時有盾牌支援
參考返魚蛋
一遇到反擊就會變左肉摶戰

如果第二排向後退
已經係放生左最前排
要破解
靠最前排手足預警
大叫 有速龍
集中火力用人數優勢肉摶戰

光復香港 時代革命

[推到全人類有豬嘴] 百幾蚊就100%防! 豬嘴攻略(連最新實測數據)!!

我對於用火手推車有少少猶豫
我怕黑警會用實彈射老漢

罷工

1212只係適用於前線選擇退後
啱啱一波防暴轉角位衝埋黎
距離大概15-20米
一射完即刻起步衝埋黎
前線1-2排擋都擋唔住 要係咁退後
直頭逼到腳都冇位擺咁濟
後面又超多人 仲有啲坐係到唔知咩事
前排已經俾人禁係地下打緊
我好彩救到一個走咗
但都好後悔救唔到更多

[極重要]如果你屋企附近放過催淚彈嘅一定要入黎

push香港人最緊要唔好互屌

要突破

唔好再高調出來

你咁樣同古代打仗講定幾時幾點打邊座城有咩分別

比10個呂布你 人地都識守啦

低調 高調留比和理非啦

可唔可以有個平台set 個drone 影住戰場範圍 比前線睇下啲狗嘅部署 次次打架都冇溝通冇情報 散沙咁一定輸 打LOL都要睇小地圖防gang 啦

企得前線唔會怕
同埋睇得出玩火真係有buy time嘅效果
下次出火 可以諗下有咩動作配合到

轉個方法野貓式亂撞（be water本體）嘅話，唔需要每個地方都係同一班人，只要喺附近嘅人過去就得，而且對峙時間會縮短，相對上冇咁攰；
而且因為係野貓式，popo根本冇得佈防，同一更嘅popo人數有限，佢哋只可以將同一堆狗調來調去，係更加容易玩謝佢哋

地點、時間當日早1粒鐘先叫
我唔信popo咁快反應得切

而且因為對於政府嚟講一切都係突發，所以政府都會麻煩好多

我無嘢講

愈對峙愈不利 想做任務 封左咪轉場

唔好停 你諗下停起到

人地水炮車 直升機慢慢渣埋來都仲得

因為中線真係完全無資訊，退得快又留低前線，退得唔快就阻住前線撤，好難搞

個人看法是
同一時間開幾條戰線
個表現是唔好

暫時2次經驗 都唔好

第1次是元朗 雖然唔係我地搞出來
是白衣狗自己搞出來 但都看到問題

上環果班見到要支援
最快都要個半鐘先去到
除非你有軍車 大量運入入去

第2次是今日
分左銅鑼灣，渣打，西環3邊
警犬無理其餘2個 直接爆鳩你西灣
好多人都話 除左前線
2，3線抗爭者都好重要
可以壯威， 人數多佢地都有所顧忌
例如唔會推進得太快
令大家無咁易被人夾擊

如何協調是要大家討論的野
好像83會同時搞西環/將軍澳

推推推

推
溝通不足係個好大問題
對面班狗突然鳩衝
前中後排可以再傾下點退/反攻
求集思廣益

大家和氣D，同路人黎唔好互屌

我覺得留守拉鋸只會令對家有時間部署同增援，時間一耐我地會好危險。反而hit & run 保持流動陣式會安全得多。但係都應該整roadblock防速龍。流動仲有個好處就係可以一路走一路放trap。

認真 銅鑼灣見冇狗黎守 應該轉攻金鐘/狗總
到夜晚先行上西環 太遲啦

另外 狗仔放完催淚彈就派速龍衝
前排勇武手足可以一路退一路向前扔雜物

大家千祈唔好玩炸藥

今次太孤軍深入啦，d人係銅鑼灣根本遠水不能救近火，兩條戰線太危險，同埋今次好似少左社工同議員，會唔會一早已經知道會發展成咁？
而家對家唔會再理社工議員同埋記者，之前都係靠佢地先少咁人比人捉，而家冇左呢支歌仔唱，真係要唸唸唔好戀戰

Push!

見到白色狗裝備車要停佢

肉盾吾係問題，但咁做要保持後排有遠攻裝可以反攻。否則只係前面捱打

好認同！！！
最近身邊好多和理非都話好sad講乜都比人屌 （唔係怪緊前線
我好愛大家唔想再有手足比人打比人拉好心痛
我地一齊傾下唔好再分化啦好無
我覺得前線手法可以再多變D （對唔住我廢仲係諗唔到有咩其他方法）轉個模式e.g.遊擊 或者前線撒退時間之類 重點係等佢地仲準備緊就轉場 心理戰加體力戰 佢地full gear 跑幾下就byebye

前線今日心態上係升咗呢
和理非都升咗上中後排，但係心態真係唔得
好撚多中後線嘅裝束同普通遊行無分別要認真處理呢個問題

倒不如⋯

地點時間我覺得要再傾因為驚有鬼
但唔好再同人講明時間地點會行動
警察唔係on9明知你地會來仲唔重防咩

面對速龍，也不能被捕。PLEASE

推下

佢地人數少，係我地最有機會可以群起制服既一種兵。贏左對士氣好大提升

推
多謝所有前線

推
議員同記者幫手只係bonus
大家唔好過份依賴佢地
國際幫唔幫手出兵都係後話
心態上要重整

睇LIVE觀察所得

我都認為最好唔好死守一個位,尤其係無鐵馬冇障礙物, 速龍一衝就好易咬散

如果通訊方面前線有共識,一定可以每一段時間都移動走位,務求對面唔會一下就估到前線想點做

而速龍破解法, 我諗最前排果班一定係要最勇武,有哂心理準備
龍一衝,有盾嘅同佢鬥撞,到時應該點都會阻左第一次衝擊,後排即時上前反捉對面

大定一齊諗諗

另一邊講左
呢邊再講一次

其實最大問題係分左兩個地方

一邊唔肯去增援
另一邊唔肯退

黑警集中打殘一邊
另一邊都廢事理

呢D情況應該需要有共識
到底過去定係退

我自己覺得應該退
退返去無警個邊守

因為無警個邊有更多時間整到條防線

而且我想同前線講
唔好9衝要識得退
退既意思唔係叫你返屋企
而係慢慢退後,引班黑警,點解?
因為其實係後面 有一班人搵左地理好既地方整防線 有埋高空支援
前線既手足唔好散,引到黑警去呢個位
有齊晒所有手足,呢個防線位先可以發揮最大威力
就係攻住黎守

黑警有時候都識用呢D招啦
我地剩係識盲衝做乜
你地係前線勇武係有用
作用就係爭取時間比後排整進攻型防線
希望前線手足真係要諗諗,而且最好一早夾定
知道幾時開始可以退,引狗衝

最後總結多一句
其實最好,都係唔好同齊裝既黑警打,因為裝一定唔夠佢勁
仔搵老豆已經起左好多黑警底
知道晒住邊
無裝個陣打贏佢地,其實效果一樣
無必要一定要係佢地齊裝打
要識得智取

睇返最近，每次所謂留守都冇好結果

點解呢？我地先回顧下

西九果次拖到夜晚去旺角，被驅散，拉左一堆人
721中聯辦噴完墨之後，又係上環食左一堆槍
尋日元朗留到入黑，又比畜聾衝入站打頭
今晚就更加唔洗講，同林鄭修例一樣失敗

唯一一次算好既，就係六九留守衝立法會同之後圍狗總

可以話，隨時間推移，行完之後拖住唔走，同狗開p既效果越黎越低，越黎越淪為純粹送頭，裝備戰術同狗差距越黎越大
運動發展到今日，其實有價值衝既地方，衝得既地方都衝過
既然係咁，係咪應該諗下還原基本步，學返我地最成功果次既六一六，行完自己散，保留元氣，而唔係拖延然後被拉呢？

支持前線決定

我覺得其實前線好多事俾人放左鬼係度，所以
成日都要以武力解決，發洩，有心分化大家

前線多d信任身邊既對方
同埋我建議前線自己組squad 3~5人

無信任打唔走衝緊過黎既速龍
速龍咁囂張係因為佢地信賴同伴 自己有乜事一定會幫自己
同埋見你地雞飛狗走咁既樣仲唔打得甘d咩

［革命online］唔主動攻擊最大嘅問題&正確路障

永不割蓆

依家班狗完全唔理議員,拖唔到時間了

今晚許智峰講左陣就已經俾班狗推埋走

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

＂用火好好 因為狗好難升級武力 我哋仲有無限可能 ＂

唔係呀嘛？？

係前線選擇退後排先會退
前線1-5排做嘅決定係影響曬後面全部人
發夢係3-5排左右鳩丟野入去 但完全睇唔到前面
同埋對面衝鋒我地退果陣真係好撚逼
根本冇可能做到秩序退後

佢地出名行動快
呢幾次都看得出自視過高，目中無人

如果可以引誘畜龍衝過來
(例如用相,片 唔知老豆搵仔post有無料)

用方法隔開佢地就可以群攻對付

基本上成功左一次
以後佢地都唔會再敢衝得咁快
有利長期抗爭

推呀

612人道支援基金捐款方法

1. 銀行轉帳或經「轉數快 / FPS」轉帳至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口，匯豐銀行：652-255761-001，FPS ID 3261476。

也可以經匯豐櫃位或自動櫃員機入支票或現金，支票詳情見（2）。

請留意基金戶口每日經自動櫃員機存入現金上限為港幣10萬元，如當日總額已超出上限將無法存入。

2. 以支票抬頭「真普選聯盟有限公司」或「Alliance for True Democracy Limited」

可直接經銀行櫃位或ATM存入銀行，或

寄往「九龍旺角山東街51號中僑商業大廈7樓 612人道支援基金收」，信件及支票背面請註明「612人道支援基金」。

3. Paypal 戶口：612fund@atd.hk

4. 海外捐款 / International Wire Transfer

Bank Name : The Hongkong & Shanghai Banking Corporation Limited
Address : 1 Queen's Road Central Hong Kong
Account Name : Alliance for True Democracy Limited
Account Number : 652-255761-001
Swift Code : HSBCHKHHHKH

備注：
1. 基金不接受任何有條件捐款，如基金收到港幣100,000元以上具名或不具名的單筆捐款，將會對外公佈。
2. 如捐款者要求收據，請保留入數紀錄並透過Facebook專頁或電郵與我們聯絡，惟收據並不能作扣稅之用。
3. 基金戶口分行編號 (Branch code) 為：652，即帳號頭3個數字。

English Version:

Donation methods

1. For bank transfer, please pay to HSBC bank account: 652-255761-001, account holder: “Alliance for True Democracy Limited”

2. For cheque payment, please make payable to “Alliance for True Democracy Limited”

Please deposit the cheque via a bank counter or ATM, or

you may send it by post to
“7/F, Chung Kiu Commercial Building, 51 Shantung Street, Mongkok, Kowloon, Attn: 612 Humanitarian Relief Fund”.

Please state “612 Humanitarian Relief Fund” on the letter and the back of the cheque.

Please note ,

1. The Fund does not accept any conditional donation. If any single donation of over HK$100,000 is received, whether made anonymously or not, the Fund will make a public announcement.

2. If donation receipt is required or overseas donation is concerned, please contact us via our Facebook page or by email. However, the receipt cannot be used for tax deduction purpose.

認真前線傾一次一齊走，再散比後面聽

走唔代表今日玩完，好似岩岩西環咁，黑警都重組左3-4次先造成到係中環包抄
如果6-9點時間走去其他地方再集人，黑警要做既野會多好多，變相增加佢地做野難度

但想再集人，一定唔可以係被包夾之後先做囉
作為和理非，當4個方向都比狗夾緊又到11點，身邊個個人心惶惶都會急住搵交通走，變相咁就自己散晒d人

但打完就散其實變相有時間令黑警係office target目標 上門拉人 就係而家個個星期都出黎 搞一大輪 起馬叫做令警犬做其他野既時間多左 但佢地亦都可能有另一team人 專係後面睇片做野 大家有咩諗到就講 唔好互屌 集思廣益 團結就是力量

覺得應該要反攻

成日只係對持 被動抵抗

同埋希望記者唔好再企係防暴前面
企就企隔離
發夢丟野前面成幾個記者係到
好驚誤傷

勇武俾速龍衝擊時請排盾陣 一齊保持隊型向後退 後排作遠攻掩護

因為背住速龍走只會成堆人散哂俾佢捉

推
Mon post鄉黑死全家
係啊 話緊你啊

班狗依家都用槍，除非班狗用真槍，唔係班狗都冇得行動升級。咁示威者做咩都好，班狗都唔會真係開槍，一開槍就香港玩完。

多謝前線
不受傷，不被捕

甘落去，我唔理邊邊贏，香港一定輸，因為香港輸灑整整一代年輕人的心！

一個無左一代年輕人的地方，衰退係遲早的事，經濟差係一定的，因為該城市唔會再有動力！

所以請大家諗清楚，政府再唔回應市民訴求，繼續用白衣人打人，唔拉唔犯罪，香港之後會變成點！

支持成立獨立調查委員會！

打乜啊，我都講左，請問而家有乜目標，係有價值，而我地又打得郁既？
冇啊
咁點解仲要留低對峙唔走？
點解唔行完就散？

其實過去幾個星期，每星期一次，都用最少一星期，行動先有少少共識。

星期六一次，星期日又一次，嚟唔切討論。例如今次去到遮打集會，竟然有四個選擇。包括係銅鑼灣，西環，灣仔，仲有留守遮打到十一點。

警狗有得輪班，我哋無。
佢哋就算on shift 都仲有得輪住休，我哋無。
仲有佢哋根本無需要有共識先成到事，因為佢哋係this is an order，而我哋要有默契同共識。

人同物資去咗銅鑼灣，我都係發二個春夢先夢到自己去西環，再晏少少入唔到。

喺我哋實力未變下level之前，避免開太多戰線。而其間大家都要level up up up。

下星期同日，TKO仲有港島西又有遊行，咁點？
討論都成問題，人又分散開去基本上遊行後必然發生乜事，大家都心照。

希望兩場活動申請人考慮吓要唔要改日期
又或者行完大家返去一個點繼續發夢。

推啊
勇武要學識打游擊！！

明白前線好急，但我哋只有人多團結，團結，團結先會有希望! 絕對唔可以內亂!
係時候團結所有人，一齊罷工!

齊上齊落

光復香港 時代革命

大家冷靜落嚟就要細心咁諗下可以為大家做啲乜

個半月以嚟靠嘅就係我地團結 勇武和理係互不分開㗎

光復香港！

1. 要慎重考慮上環西環係咪適合大家打同守，明白西環嘅代表性但喺我地未有適當嘅策略時，真係要再諗下，因為啲路太窄（內街），今日有幾次真係好驚人踩人
2. 和理非後中排朋友，請幫手傳物資，好多物資放哂喺一邊，嚴重浪費，特別係水，前線係好需要嘅，救火又好，飲又好
3. 後排朋友，我先假設你係終極和理非，身家清白嘅，麻煩唔好拎到咁齊裝，可以的話將裝備俾有需要嘅人，物資錯配係死証！當然上得前中排嘅朋友麻煩一人一裝備，唔好再空有股熱血
4. 前線朋友，你地要知你地被點相機會係大，特別係你做啲特別野，例如搞支那國徽，麻煩你地唔好忽略保密身分嘅工作，睇到你地俾人抽後算賬係好撚心痛，唔好再只用外科口罩，唔用手套，同著件大大隻字嘅adidas

大勢已去！
我指班垃圾無能既官同警犬，繼續努力落去！
唔好指責大家，
知道大家向同一個目標做緊事努力緊就得。
香港人會進化、進步，檢討係有需要，唔係為左指出邊個做錯而係為下次做好準備為前題。
大家加油，我地一定得架

推！

真係 咪撚 再企 咁撚 柒鳩 咁密 得唔撚得
先唔講會睇唔到路人踩人
前線想走都走唔到
前線想反擊都反唔到

唔好再企咁密 我求你地

推 不分化

我覺得留唔留呢樣真係要好好傾下
今日太多手足比人拉

真係要全港大團結，一輸就仆直

再推

重要野,要推
------------------
光復香港,時代革命

借位

[和理非入一入嚟] 有關警察每次清場後嘅記者會

[理性討論］究竟仲應唔應該無目的佔路？

自己友討論冷靜d
Hit and run唔代表run番屋企，可以去第個地方再集人，基本上依家d和理非都進化左好多，唔會一見煙就頭也不回跑走，只要時間尚早一定會陪你一齊

今次展示左幾樣嘢
1. 對面係有能力逼死我哋
前後包抄就唔洗講，佢開左個上環比我哋係宣揚緊：嗱，我放你哋一馬咋，感激我啦
2. 戰線過長back up唔到
由西環去到老銅條線太長，好多和理非聚左去老銅，物資會運唔切
3. 前線係接收唔切啲信息
資訊太多前線又要時刻提防住班狗，資訊唔流通

不篤灰
不割席
不分化

仲有，係前線自己嘅交流都太少，唔知大家想點

今日最前線既巴打們且進且退，有商有量，靚！

同埋運物資其實物資站搵義載司機會快過電車路人手傳掛

資訊流通有待改善 成日有人話叫人撤 但大隊冇叫撤 唔可以賣低前線 應該要講 係要逐啲逐啲走咁啲

司機驚佢哋會比狗一野收曬
今日好似就有個扣左架車

推推

現場決定>冷氣軍師意見

不割蓆 不分化 不篤灰

推啊

係唔係應該準備下啲粉同埋油 防止開槍同撤退用❓

推。。。
下次戰線真係唔好拉咁長
係夢入面 由最東邊走到西邊 好撚on 9

意見：衝唔係問題但要有目標

隔離post有講過 6月9係想撒回、6月12係阻開會、屯門上水元朗係地區問題、7月1係衝立法會讀宣言、7月21係中聯辦拎蛋（？）

今日貌似都係想去中聯辦掟蛋（？）但明顯連接近都做唔到，咁係咪應該試下去第度/做其他野

表揚今晚ifc天橋竹陣，

令嗰條路多咗時間走（往 ifc)

我地不如認真一齊諗吓仲可以點樣反包抄番黑狗

探討黑狗封港鐵站新策略

今日班狗真係有心夾
第一下夾西環
係上環已經放緊信德一開始CUT左你唔比你西環同上環班人出橋底連接

西環內街同干諾道D手足 係現場真係個距離好遠下
西環推既時候真係後面真係冇BACKUP
成班手足係西環好快就比人推返去干諾道

之後夾上環唔再講
利申 發夢係現場

純理性賽後討論, 如果知道上環有重兵 (姐係可以再好似上星期咁搞到西環的機會好微), 而cwb又有一大批人, 西環既人當時轉場去cwb看似一個更可取既方法?

好處1: 分散對家實力
經過上星期日, 上頭一定落哂order要守好西環, 講緊係港島有親遊行就算係無人去個頭佢地都會擺一定兵力响個到。今日佢地重兵駐守西環, 我地拉番個戰線响cwb到, 就係分薄緊佢地兵力。如果可以等到佢地上哂裝準備好個下突然全世界走去cwb更好, 真係be water, 當然實際上未必咁容易做到。

好處2: 較易守(/退?)
之前有其它post講過Cwb相對易守又多遊客, 相反林士街個啲位對家一上左林士街停車場同附近天橋就會對我地好不利。

好處3: cwb有一大班和理非同物質backup你地

總結, 在無咩機會攻得入西環既情況下, 而又有一個唔錯既alternative(cwb), 當時西環既人適時轉去cwb會唔會更可取?

[/member]

Puuuuuuuuush
大家都係為件事好

Free hongkong

見到有火攻，但火攻卡左係中間，去唔到狗個邊，又做唔到防線作用，如果可以既話，用火做防線，等啲畜聾唔好咁快沖到/俾多啲時間大家撤

每一個十字路口都要人企高睇水
指揮進退 要加手勢 大聲 指示逃走方向 警犬步處
要有裝
夢見冇裝頂唔到

可唔可以繼續搞去機場文宣
上次回響好大好有效果

點解要同人打陣地？
hit and run大家明唔明
成功製造混亂即係鋪頭關哂交通癱瘓警察出動就即閃趁仲有車多行人掩護
遲少少就俾人包抄到時走都走唔到
愈夜啲警察就愈過份
點解要硬碰起啲唔三唔四嘅路障同防暴打陣地？
係咪有少部分前線上哂腦

大大力推

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

By遊擊革命十六字真言

今日重點 :
冇路障唔好守
啲狗一衝埋黎 前線走唔到 咁就死咗幾十個
一係就狗衝埋黎 同佢對打
一係就有路障先好守

推 不分化不割蓆
有問題就環解決

你所指嘅進係守?因為感覺上其實冇攻到，如果有機會，前線會唔會考慮攻擊?因為唯有主攻先有機會贏，只靠守只會輸。或者前線可以討論下做唔做到
唔使諗會失民意，唔撚會割席

共產黨：你睇下你地又鬧交啦，所以我就話民主唔好ga啦～

冇一句係話要守wor Ching

每次講齊上齊落都比前線屌
屌，四面楚歌仲留乜撚嘢
無人想被人捉，更加無人想前線比人捉啊

如果聽日佢哋開會話出咩解放軍，停水停電，停工，大家唔洗理，當佢鳩UP。

我最怕聽日係政府放軟小小態度，例如話林鄭辭職，又撤回法例甚至話畀普選等等。

我預計會有以下情況出現：
1. 有一班打手上水話要接受政府退步，運動要停止啦。

2.或者飯民又接受政府開出既條件。

3.又或者社會媒體又吹和談風。

由此至終，五大訴求，缺一不可。

最重要既係第五點，我地唔要中共開出既普選，要有美國監督下既普選。

所以今晚同聽日下午三點，文宣宣傳重申五大訴求，缺一不可。同時煲大今晚黑警罪行。

咁辛苦走到呢步，唔可以因為政府小小甜頭而散。

特此預告！！！！

香港人
繼續加油！

其實議員盡哂力㗎喇，今日條戰線拉到咁長同散，佢哋都唔知喺邊度幫。

我知夢遊現場一定有人叫走，然後俾前線屌，覺得唔開心。但如果俾前線屌，救得返手足，我真係唔介意俾人鬧俾人屌，如果做到可以一齊夾走留戰前線，我希望我可以盡一分力。
真係好想做到返71齊上齊落
真係好驚大家唔可以一齊再睇到聽日既朝早
每次夢遊完都好自責，幫唔到前線，望住前線俾人拉，每次都好想講一齊走...
每次返到屋企同第2朝都喊L到仆街
今次已經見到好多絲打上前線，前線巴打越黎越少，真係好希望前線屌完都可以諗下可以一齊走。
一個無膽物資絲上

PUSH!

大家加油

啱啱夢到一開波3，4點資訊太少 個個去曬銅鑼灣 組人鏈傳物資 結果聽講得3個交警喺前邊 搞到好多示威者白費氣力
而且轉場去西環又唔敢搭地鐵驚班狗突擊查嘢 現場個個都行去上環個邊浪費體力

去到上環 前線其實守得好好但中場俾人掉到粒tear gas無人淋熄 搞到前線退嘅時候食曬
應該搵人守一守中場會好少少

光復香港 時代革命

同意 唔會比人一衝就退 睇下當時人數 人多嘅話 就算1v1唔得 可以2v1 3v1 救得就救 幫得就幫 打得就得 狗都冇良心 點解我地對佢地要有

堅如冰 流如水
聚如露 散如霧
Be water my friend

有狗會去唔同地鐵站大搜捕，麻煩各區居民可以落街幫手鬧走啲警察

事前計劃/臨場搵哨兵視察邊度攻得過，破壞某目標、打狗，咩都好
訂好目標，最好有幾個，然後比勇武派認投，組隊執行，唔洗太多人，保持高機動性。盡快完成目標之後唔好停留戀戰，即時閃返大隊，或者轉場繼續玩
唔一定要遊行/光復個陣搞，平日約埋義士/朋友自行組隊打突襲亦得

有好多人認為be water唔再work，因為勇武前線一直都係得個企字，冇目標搞到咩都冇做到。
嚴格嚟講，至今只有中聯辦個次勉強算係be water，仲要係黑警故意開路比你在先。但係原理上都係一樣，掉完嘢，完成目標，知黑警嚟緊，即時閃返入大隊

呢招先係真正嘅be water，真正嘅打游擊，做到呢招，黑警暫時都難以應付

當然，鍾意用hit and run呢個字眼都冇所謂，字眼嚟姐

首先，齊上齊落好重要。 今日打機嗰陣分左四個終點，遮打、西環、sogo、仲有一個唔記得左，去到cwb有勁多人，有埋人鏈，點知前面一隻狗都冇。跟住發覺唔對路，已經9秒9飛去西環，點知少人到pk，仲聽到有班手足喺支聯辦困住左，走唔到，要去救人。然後就搞到要同天橋狗對抗。如果我地得一個終點，wtever支聯辦定sogo，都唔會有一隊手足困住左，然後再被割離大隊，亦都唔會被狗拎到天橋個靚位。齊上齊落！

承上，我覺得每次打機都要定個目標。咁樣先可以比大家知道而家做緊乜，亦都大家有個譜係大概幾點撤。我自己都係前線，係最前拎撚住個盾單拖握就滅火嘅前線，但我希望各位前線可以放低前線身段，唔好再講一切由前線決定，我地咁樣會搞走其他同路人。有時大家都太投入打機打自己嗰條線，冇跳返出個大局睇。好似琴日個副本咁，其實我地係要同鄉黑講我地唔撚驚，最後我地都成功要黑犬保護返鄉黑，世紀大笑話，之後仲推返班犬轉頭。可能我地推得太開心，推到佢入左村，最後完全冇打算入黑走。我知揸大聲公嗰位話前線決定左幾點走大家一定好唔gur，但我地都可以諗下嗰一秒我地係咪真係冇諗住走，繼續開心推，到底730走係咪一個錯誤選擇。我個人係不同意要佢清場一次難過一次，因為佢每一次都一定可以清到場，佢地清場之餘仲可以洩憤，大大力射9我地打9我地。咁不如，要佢清場一次嬲過一次，就係不停轉地方，要佢地跑，上裝又落裝，到差唔多時候再慢慢散band，佢地心入面就係想打9我地，已經著住套full gear架啦，仲要冇得打，嬲到佢仆街，要佢嬲到精神分裂。

另外，GEAR 好重要！今日打機嗰陣上左中區狗屋嗰條戰線最前。大家聽到催淚彈已經狂奔，吸到之後直情退左一個街口。望一望，原來大部分都冇gear，好難怪會咁。但大家，麻煩打得機，唔理你係想做物資組 定 湊人數組，gear真係好重要。頭盔 泳鏡 呼吸器！

承上，唔好驚唔使驚唔準驚催淚彈。我地一大班人打機係做滅火隊，一有火就即刻9秒9跑過去滅火，係好快熄的。但係大家冇gear同好驚，然後退晒去後面，得幾個手足喺前面撲火。變想救火隊同其他人相差好遠，咁樣係好撚危險，啲黑警隨時9射。求下大家唔好驚，你越係咁驚，火就越快救熄，士氣都會越大！

再承上，打機嘅滅火隊嘅工作好重要。呢幾次都做得好，但真係有改善空間。個人健議，三至四人一組，揾兩個拎盾or拎遮，一個拎水毛巾，一個拎蓋。拎盾嘅保護拎水毛巾同拎蓋，然後一組人衝去撲火，先水巾後蓋。如果唔係就得啲手足單拖向前撲火，然後單拖返返黎，隨時會落單。

最後，我認為，以後打機都要早啲開始，12點1點嗰啲時間。原因唔多講，大家都有目共睹，每次3點開始就6 7點先開波，12點開始就3點開波。日頭對我地真係大優勢好多。

再講多次，上述全部都係講緊打機。

[member]「免費物料取得站」

諗起以前睇過篇嘢，原來香港其實有好多公共屋苑有個位可以免費拎到d幾靚仔、硬淨既物料用。好多讀設計既窮苦學生會去嗰度拎d材料用，慳錢之餘又環保，仲可以發等佢地發揮無限既創意！

首先，公共屋苑既垃圾站有兩種：
「普通垃圾」（垃圾房/站）
「專門for廢置傢俱之類」（一米高無蓋鐵箱）。

裡面有好多例如無人要既床架、舊電腦台等等。

當中有好多唔知原本係咩，肢解完捆好一札先丟棄既迷之木條s、鐵條s等等，你想像到想像唔到既都有。

聽講最近有好多人夢遊會走咗出街然後比狗咬到頭破血流，佢地訓覺前係咪可以去就近既屋苑執返一兩塊椅背/木條攬住訓會好d？咁樣下次夢遊就可以好好保護返自己？[/member]

［前線，勇武必入] 我地有勇武嘅士兵，但缺少一樣嘢

一定要有遠攻

同埋今日發夢銅鑼灣有人舉 香港獨立 嘅旗都俾人屌 話騎劫咗個行動 成班仲叫人 收旗！收旗！
講好話不分化呢？ 而且 香港獨立有咩問題

柒咗自

全民買裝

發夢睇戲見過：
1. 我地簡場地 可以提早報陷阱同準備 等條路得返警察就係天台拋玻璃同尾酒
2. 我地可以買太空卡打999扮大陸人行山迷路 引開部份警察 什至未來偷襲落單警察

真心 互屌真係解決唔到問題
同埋唔好一嚟就話對方係鬼
大家明明出發點都一樣 理念都係一樣
點解要為咗一啲做法上嘅爭執就搞到反目呢
我哋要贏就要一齊贏
記得我哋嘅座右銘
不割蓆 不分化 不篤灰

唔好互屌！ be smart

完全同意 攻其不備

有個情況前線真係唔可以死守
上次上環 明明啲狗係後面既右方(警署果到)佈處好
一推就包圍曬前排 但前排都唔肯往後(去易守D既地方)

下次發夢可以大火小小

同埋頭先點火燒紙皮車，應該要由下開始燒，咁個火就會愈燒愈旺

少少建議
所有人都適用
建議大家出得去發夢就唔好人叫你做你又去做
了解下個戰場邊個方位發生緊事先

發夢今日5 6點嗰陣諗住過sogo幫拖
係tg見到sogo起防線
又有物資鏈一路運緊物資去sogo
但係去到sogo過撚埋最前防線嘅三角欄杆發現得3隻狗係架交通狗車 電單車嗰款係到玩電話
但係當我行返轉頭嗰陣見到條物資鏈仲keep住傳
問大家傳去sogo做咩無人知
唔係想怪大家
只係希望後期嘅手足其實你地有時間mon去tg
睇下邊到要人邊到要物資
唔好盲傳

［極重要］綜合多個關於撤定唔撤嘅Post，得出咗呢個結論

見到狗衝埋嚟唔好跑！！！唔好跑！！！今日爭啲人踩人，前面突然跑撚曬去後面，中排手足爭啲死啊屌！

首先，齊上齊落好重要。 今日打機嗰陣分左四個終點，遮打、西環、sogo、仲有一個唔記得左，去到cwb有勁多人，有埋人鏈，點知前面一隻狗都冇。跟住發覺唔對路，已經9秒9飛去西環，點知少人到pk，仲聽到有班手足喺支聯辦困住左，走唔到，要去救人。然後就搞到要同天橋狗對抗。如果我地得一個終點，wtever支聯辦定sogo，都唔會有一隊手足困住左，然後再被割離大隊，亦都唔會被狗拎到天橋個靚位。齊上齊落！

承上，我覺得每次打機都要定個目標。咁樣先可以比大家知道而家做緊乜，亦都大家有個譜係大概幾點撤。我自己都係前線，係最前拎撚住個盾單拖握就滅火嘅前線，但我希望各位前線可以放低前線身段，唔好再講一切由前線決定，我地咁樣會搞走其他同路人。有時大家都太投入打機打自己嗰條線，冇跳返出個大局睇。好似琴日個副本咁，其實我地係要同鄉黑講我地唔撚驚，最後我地都成功要黑犬保護返鄉黑，世紀大笑話，之後仲推返班犬轉頭。可能我地推得太開心，推到佢入左村，最後完全冇打算入黑走。我知揸大聲公嗰位話前線決定左幾點走大家一定好唔gur，但我地都可以諗下嗰一秒我地係咪真係冇諗住走，繼續開心推，到底730走係咪一個錯誤選擇。我個人係不同意要佢清場一次難過一次，因為佢每一次都一定可以清到場，佢地清場之餘仲可以洩憤，大大力射9我地打9我地。咁不如，要佢清場一次嬲過一次，就係不停轉地方，要佢地跑，上裝又落裝，到差唔多時候再慢慢散band，佢地心入面就係想打9我地，已經著住套full gear架啦，仲要冇得打，嬲到佢仆街，要佢嬲到精神分裂。

另外，GEAR 好重要！今日打機嗰陣上左中區狗屋嗰條戰線最前。大家聽到催淚彈已經狂奔，吸到之後直情退左一個街口。望一望，原來大部分都冇gear，好難怪會咁。但大家，麻煩打得機，唔理你係想做物資組 定 湊人數組，gear真係好重要。頭盔 泳鏡 呼吸器！

承上，唔好驚唔使驚唔準驚催淚彈。我地一大班人打機係做滅火隊，一有火就即刻9秒9跑過去滅火，係好快熄的。但係大家冇gear同好驚，然後退晒去後面，得幾個手足喺前面撲火。變想救火隊同其他人相差好遠，咁樣係好撚危險，啲黑警隨時9射。求下大家唔好驚，你越係咁唔驚，火就越快救熄，士氣都會越大！

再承上，打機嘅滅火隊嘅工作好重要。呢幾次都做得好，但真係有改善空間。個人健議，三至四人一組，揾兩個拎盾or拎遮，一個拎水毛巾，一個拎蓋。拎盾嘅保護拎水毛巾同拎蓋，然後一組人衝去撲火，先水巾後蓋。如果唔係就得啲手足單拖向前撲火，然後單拖返返黎，隨時會落單。

最後，我認為，以後打機都要早啲開始，12點1點嗰啲時間。原因唔多講，大家都有目共睹，每次3點開始就6 7點先開波，12點開始就3點開波。日頭對我地真係大優勢好多。

再講多次，上述全部都係講緊打機。

光復香港
時代革命

理性post 極重要

買太空卡打999 用普通話扮大陸人行山迷路 引開警力或制造警察落單

三罷

on fire一定要hit and run
同埋要同盾陣講後退時間
遊擊分幾隊,前線盾一退後就開波hit and run

而家要打遊擊呀! 咪撚守

人be water好易
但物資有時真係water唔到

support緊你呀ching

根本就守唔過，守點有target俾狗打係浪費緊我地嘅優勢。

我地全部都係黑衣市民，每次搞完見狗甚至收到風即走，融入和理非人群，佢唔通逐個市民查呀，夠薑成萬人一齊拉呀。

唔講其他，淨係久唔久請中 x 辨同狗 總食下臭雞蛋，阻下啲交通要道十幾分鐘都玩死佢。

（小知識：塞車嘅成因可以係小到因為前車轉燈時開車慢兩拍，然後就滾雪球效應，架架都慢多兩拍搞到塞。）

即係 如果現實係 警方完全失控
比黑社會控制 攞埋一哥個位
我地可以點自救？

絕望

好po 就係要推

覺得現場需要有傳話員/小隊 幫前線人員嘅話傳去後排 或後排到前排 比大家知道彼此嘅想法 同一啲重要資料 （例如幾時撤退） 因為好多人都係現場睇手機直播先知道前排發生咩事 同接收資訊 但上網偏偏有好多fake 搞到有好多誤會😢

Up

好緊要！推

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

唔好下下見到差佬就上頭
就要開戰，就要對峙築防線

要開戰都要有目標先得架
點解依兩日分歧咁大就係咁

事前討論同現場落差太大
琴日事前係天黑前走，不主動出手
今日事前係西環重兵，不前往
結果。。。

尊重前線現場決定
同時亦要尊重班冷氣軍師既事前策略囉

我都明白前線嘅兄弟喺出邊搏緊命，情緒會好激動，但係真係唔好下下屌自己人，有咩盡量理性啲傾，唔係前線就話係冷氣軍師係三毛，你屌晒身邊嘅兄弟又有咩意思？最緊要大家不分化，目標一致

要知道佢地上裝一定麻煩過我地，就係要佢地full gear係三十幾度嘅溫暖紅太陽光芒之下，同我地啲裸裝短袖玩捉依因（最多係背囊放多兩件唔同色嘅衫，一鍵換裝，行街行到件衫濕曬都唔驚），仲要跑到過嚟發現冇人得啲banner成件事先好玩嘛。

我會罷工

真係冇目標的話, 我認為唔使唔固執咁搵目標.
咪當休息一下,嗚金收兵先攞.
點都好過深入敵陣, 損兵折將之餘仲要俾敵人故意放上環先走到, 實際上折辱一番.

幫推

想講少少議員既角色：727係大馬路上岩岩開始驅散，班狗氣勢如虹咁推前左幾次防線，尹兆堅就拎撚住個大聲公上去叫d狗唔好再推住，表示示威者已經後退緊。呢個係岩，可以到前線保護示威者，為大家buy time。

但經過尹兆堅同黑警理論一番後，d狗叫佢反去同d示威者講叫佢地快d走，佢就真係走去同前中後線講，叫大家撤退。我屌呀？

前線就一撚定唔係咁易走，佢就去左中後線叫班後援既走。聽撚住個前線係度慘叫：你叫後面d人走咁前線點算呀？尹兆堅條撚屌都仲繼續叫人走。

聽到心都Up撚埋！真係on撚9！我想講，議員既角色係監察黑警既惡行，保護前線！唔係叫大家走！唔係要係做大台，發施號令！各位尊貴既議員，可唔可以搞清楚你地既角色先？你地要做既係監察黑警既惡行，叫佢地停止推進同埋為前線reform爭取時間，而唔係一開始就叫所有人走！嬲嬲地

利申：睇live既冷氣軍師

呢個前警司話示威者扮速龍老屈警察

好！

一出post 就屌人個d 我地要小心d

注意，唔係全部係冷氣軍師

多謝樓主

好多時和理非最唔明係留守黎做咩
明白前線想打返場勝杖
但係留守到夜晚
睇住催淚彈子彈放題
見到義士流曬血又比人拉真係好心痛

記得運動一開始大家真係keep住be water
幾分鐘內可以突然成班人散曬周圍走
冇目標既留守真係唔好再做

Push!!!!
文宜組會繼續整圖

同埋今日最唔明既係
既然都知道支聯辦佈重兵
點解仲要去果面比人打

去西環自入死地, 有乜好講
記住呢次教訓, 下次唔好再上當. 明知山有虎, 偏向虎山行.
無必攻之處, 亦無死守之地.

仲有樣嘢想講出嚟大家討論下

其實而家班狗就好清楚個模式

日頭休息。
發夢見到日頭班狗係一樣gear都無帶，
一班人出去食飯，去附近七仔涼冷氣等入黑長鳩人

如果係呢啲時候唔覺意有好大班人出現
佢地完全係會連褲都著唔切
更加唔好講上gear。

每次用同一模式同一時間
係企令佢地準備時間一日比一日充裕。

集思廣益。

不篤灰，不割席，不提散水
一切由前線決定！

計劃真係好重要 唔係話勇武唔諗野
重點係好多時 唔理後面和理非定係冷氣軍師 都唔知前線行動的核心/大致目的
咁其實真係令人好難follow

唔該冇gear嘅攞/買gear
有gear嘅唔好掉gear
資源有限

好多冇豬嘴嘅走到好前食催淚煙
雖然知道大家都係想幫手
但係中煙時
一來要其他人照顧
二來又增加咗狗衝上嚟捉你嘅風險
衡量下啦

推 不分化！

好多人寧願自己買飛，都唔用$15.5飛喎

PUSH

重要要推

POST

有料 推

長遠打落去唔係辦法

勇武方面要 睇番當年仆街共產黨都係靠分化同遊擊以少贏多 雖然係敵人做方法可以照學 減少陣地戰 減少被捕機會
和理非 真係黎一次全民大罷工 比最大壓力政府
同埋即使係冷氣軍師又好 前線又好都應該一齊溝通
不分化 不割席 不內哄

新增必要裝備
和理非: 一人一支激光 or 強光電筒 (對付速龍, 阻視線)
前線: 波子/油 , 防快速推進

推
呢樣真係好重要

不篤灰 不割蓆 不分化

推
不分化

老西都唔割

變身魔法師都唔割

打撚死黑警都唔割 佢地死有餘辜

好同意 不過呢個鐘數 睇到既都應該聽朝沈底 早走返工狗未必睇到

絕對要大三罷

推！！

Pushhhhhh

今日上環應該係最少物資嘅一次?
內街前線真係把遮
慢慢先即場有啲紙皮盾傳上黎

今日真係辛苦哂大家

班狗催淚彈升左級
N95真係戴左等於冇載
就算企中前排都一定要有豬嘴
而且滅火隊以後真係更加重要
麻煩大家帶多兩支中size水出黎滅火

冇左散水POST, 值得鼓勵

推檢討 大家都黎討論下

我信任前線，但今晚我想講真係凶險的。首先我睇live，見到前線係被速龍打散，後來有人報夢同我講啲手足個下嚇親係轉身人踩人咁走，結果有啲就咁被捕。有人報夢啲和理非唔上前線on99企後面唔知做乜。

而夢入面都見到因爲啲路封晒，被包抄，最後只能上山，然後成堆保母車塞晒係堅道，成個老蘭山頭勁多蒲精接唔切。我夢遊都只係遊到一轉。如果當時差佬包抄成個蘭桂坊，就全世界收皮架啦。

另外夢中聽聞啲物資都因為有on9唔聽人地規矩做野而差啲曝露。

我想講，大家呢個半月係好勁，但係其實大家都係有風險架。唔好大安旨意覺得其他人會幫你擋，會好似直升機咁救走你。出錯咗，大家一鑊熟架咋。我唔係想勸人走，但我想同留低既人講，你地被人捉一個就少一個可以長期戰架啦明唔明呀...........

唔知可唔可行但都照講出黎先

被動防守：增加時間諗進退
波子+彈彈波+圍棋：撒落地下/一大包向撚住佢地然後散落地，用黎跣低佢地
油：都係跣低佢地
倒膠水落地下：乾左之後地面會有輕微凹凸不平，佢地衝個陣有機會kick親自己仆街；未乾曬嘅就地下有嘅野都可能會痴曬係鞋底想整甩都要花少少時間。
想平啲嘅話用啫喱粉/大菜糕溝水都應該得，係街比人形垃圾搜到仲可以話開party買黎整甜品

主動攻擊
合成樟腦丸：夠臭，吸得多會引起中毒症狀eg 頭暈 頭痛 倦怠。而且佢易燃，必要時可以配合用火，好快就好大火，但都好快燒完，諗緊如果用一層物料包住先再點火，可以令粒丸去到人形垃圾個邊先𣊬間變猛火，燒唔到佢地嚇下佢地都好依家香港咁濕大家屋企都應該好易會有蟲同細菌滋生，每人買反十幾二十袋擺屋企定期換先可以保持屋企啲衣櫃儲物櫃乾爽防蟲防菌一流。
油：除左用黎跣鳩啲垃圾，仲可以用油滑呢個特性，潑向佢地隻手等佢地槍都揸唔撚實（不過呢個成功率應該好低）。

仲有對付班狗啲大燈，如果有多啲反光嘅野eg 鏡 反光板 錫紙，裝係身上面又好，舉住又好，會唔會可以射反部分光去佢地到？好似人地綠節目會放啲板係地下打蘋果燈咁一野射反去佢地隻眼度有冇可能

輕輕一推

光復香港時代革命

認真10推

認真9推

認真8推

認真7推

認真6推

認真5推

認真4推

認真3推

認真2推

認真1推

問題唔係去cwb係去cwb唔知做乜
遊擊係遊同擊
岀去唔知做乜叫遊行或者遊盪
諗清楚每次岀去做乜
例如去元朗係去買老婆餅
去狗總係請佢食雞蛋
去立法會係讀宣言
去金紫荊係觀禮升旗
最重要係有目標，而邊度都可以係目標
請參考戰例：百團大戰

細催淚彈處理時間要快。愈慢就愈多煙。
有豬嘴同隔熱手套嘅一見到粒嘢落地就圍埋去，唔好淋水，直接掉入一盤水或者一裝滿水嘅頭盔入面。粒嘢只係炭精咁大。唔洗太多水就可以浸熄佢。淋水好哂時間同哂水，而且未必淋得熄。浸熄佢最有效。

1.仲有勇武唔係full gear, 咁樣好危險, 戰線一次會比一次難打

2.如果巷仔既防線，建議做一層好啦，我明個用意想封阻
但呢樣野只適合催淚彈時慢退，比速龍打既時候真係有負作用，減慢撤退之餘，好易發生集體仆街

3.連接係前線同和理非之間既手足 除左洗眼之餘 搵批人做疏導控制，係大街守緊，但迫爆左條巷真係無意思，前線走唔到，退到落巷，後面d人又走哂
建議後面大家距離可以一個手位，咁既話人又多又唔塞

4.今日散場，大家要明白，你地散哂，最前線既手足先會走，唔好企係個地鐵唔走，盡快上車 搵人等人上左車先攪

唔好屌我P牌仔 我今日係出面望到既野
每次都單拖出 所以會留意下

Push!!!

加油

清晰有用，推

希望大家唔好火遮眼, 見到有人放策略就盲目正評

一個叫人入青衣油庫既送頭post竟然過5000 like
請大家唔好入青衣!!!!!

[撥亂反正] 反對入青衣

搞青衣比搞香港任何地方都更加危險, 千其唔好中伏

[香港地理] 入青衣比狗圍死 搞機場皆大歡喜

叫人入青衣個垃圾伏post都有二千幾正皮

送頭post千祈唔好搞青衣呀！！- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/1377215

我認為依加最需要既係前線 可以有足夠既gear 可以擋到d 橡膠彈（ex.狗既長盾 可以cover 全身） 咁樣一推進果陣就可以後面派禮物 咁樣打散班狗

1. 前線資訊傳到和理非度有太慢，相反亦然；
2.和理非一聽到在防暴就掉頭走，前線又唔知係度守，變成有好大距離。

我建議要中間有幾組人係 2 group人中間做中和同協調作用/加速傳達消息，令前後都安心，可以齊上齊落。

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

同意游擊呀，叫班 full gear 跑狗跑死佢

同意 要有啲目標

be water可唔可以轉做hit and run

網上流傳，香城online更新攻略係咁

建立十八區域既目標，隨時舉辦旅行團參觀（gm機構，小boss辨事處，犬總，犬校，宿舍，主要幹道，shk等等）

1.據點前制造路障，等對方調兵回防，然後走/轉場

2.路障阻塞主要幹道，逼佢地要再派人處理路障

3.哨兵/附近居民可以係開post報告周圍既據點情況，引起對方防範

4.進攻其他地標，引兵出擊又轉場

5.使用雞蛋漆彈/貼街招去精英怪據點等等

如果有五隊人，每隊去兩三個點，一日就十幾次，多幾隊又快手d，三四十點同你玩，做完一單又出一單真係好打擊心情，仲要全部無得發泄

重點係要多變，令對方捉唔到路，反應唔切，具成效得黎又安全下線

好似依家下下都出包，係人都識出剪輕鬆收你地皮啦

暫時方法:
先定日子，係出發前一小時先推出各個集合點（可以係唔同色線/唔同地區，自行發揮），然後現場組隊，戰士同法師共同組隊，然後確立據點目標，完成後快速去接下一個任

之後再諗點阻鬼

目標:不扣血不被暈係最重要，每一個玩家都係咁重要，一個不能少

要擊潰唔需要硬碰硬，只需要令對方疲於奔命，然後唔知你下一步點行同去邊所產生既恐懼

攻方絕對有利，而對方有太多地方要守，變成兵力分散，而自己人就be water強攻一處再四散，守方簡直係地獄級難度

人手不足仲邊有人手誘捕？大家下線都易d

諗下點樣唔好比畜龍咁易沖散防線，令到前面咁多人比人抓晒。畜龍一入就無人低抗。個個狂退，退唔切就比人抓晒一班兄弟....會唔會寧願對抗齊心抗畜龍？好過留低三十幾個人比人抓晒？見點外國影片都係肉搏打退番人。

認真，由612講到e+ 大家要學識分職能同要識自己轉職，其實可以真係細分好多職業，例如坦，ADC，法師，煉製師，物資，通訊，運輸等等，建議有冇公會幫手分配職業同幫手轉職，等大家可以唔洗係度坐，知道自己有咩做

今次我覺得唔夠哨，連有狗守中環街市都唔知。
仲有前線好多唔齊裝，沒眼罩或者豬嘴仲想去做烈火雄心（同埋都係沒點傳水，做完滅火要自己跑後拿水
唔要頭盔呀！上得前已經大部份人有頭盔）
利申：睇完直播發夢個時

push!!

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

幫手搵逃生路線真係好緊要 因為現場太嘈 用大聲公都好難聽到應該向邊邊走

講得啱 一內哄就輸

我覺得分咁多條戰線有啲難兼顧
倒油或波子阻佢哋快速前進唔會咁易捉到義士
機鐵站有locker 裝備可唔可以寄存？
今日義載好強 可唔可以有更多哨兵睇road block ?

棋係high risk high reward 戰術, 一定要組織好先實行, TK會變成絕對反效果

大家同心！！！

我要真雙普選！！！

只係知有人係咁點鳩人上山
差啲走唔到，去到禮賓府個邊仲話上山開始懷疑有問題，再即刻見到一架狗車開埋嚟即刻知出事，落山去老蘭
懷疑有狗老點人行

最重要目的係
有目標就有方向，有方向就有士氣
5大訴求係目標，咁要點達到？

你可以選擇
去中聯辦叫爺西炒曬班官
或者去立法會宣布成立新政府宣讀宣言
或者去屋企慰問行政長官及各官員身體
或者去狗屋叫警察岀來道歉等等
細至去北角報老廉
去地政反對丁屋申請
去18鄉搵何妖
呢d都可以做
可以一齊去做
做到就更好
或者做唔到就走
去下一個目標
或許散水
而唔係喺度食子彈

極認同第二 點解要不斷食彈

To前線
好多謝你既勇武 我20歲女都未撚試企咁前整熄蛋
但係我地好需要你願意進同退 退係group埋班人
唔係離開 而係走去一個 班狗係上面攻唔到
我地要班狗企係我地面前 用火攻佢地
今日班狗係天橋 佔左地理優勢 呢個時候真係唔係進
反而引佢落泥！

To 中後
同時係中後既唔好一有煙就走 我地一有空位
好快比狗入 所以我地一定係一排一排人慢慢走
今日大家都好叻仔叻女 我地冇輸
班狗愈癲 係因為佢好撚驚 我相信在場既大家
你都唔撚驚佢地

To鍵戰
你地唔係屌人走唔走 你都好有用
你要話比現場資訊不通既現場提供資訊
如 邊度有狗 不可離開
如 港鐵咩站有狗危險
如 義載狗車/可上義載車

To 香港人
我地好努力好努力好努力堅持 唔好屌我地
罷工既時候真係到了 怒火真係不能消散

光復香港 時代革命！！

推
唔好比3毛引到互屌

理性討論萬歲！

我肯撚定會罷工

推
各有各做，遍地開花

要整合下

絕對同意

明白，多謝指教

入泥發表下你地既意見
雙普選比獨立調查更重要

光

有人不斷嗌上山 之後連遊客同住客都好似比人點左上山唔係睇一睇telegram啲channel嘅話就差啲比狗咬到

復

香

大家團結 光復香港

港

可能重複左但都想講講
大家要去前線既麻煩企疏小小 唔好係咁叫人埋黎埋黎
太多人太逼既時候 催淚彈打埋黎 速龍跑入黎就攬炒
企疏小小 滅煙隊有得走動 速龍跑埋黎都有得邊擋邊退
好似岩岩咁 就係企得太密太逼 速龍走入黎 前面退又退唔到 硬食比人拉 個個驚到差啲人踩人咁
麻煩大家想入前線都要企疏小小 一兩個身位 預定走位通道咁啦
滅煙果到想講講
唔好亂踢亂掉催淚彈 明明追住粒彈去淋水 追到既時候比人一野踢返走 又有人掉返出去 你掉到冇人地方都話 你由中後排掉返落前線
見到有人揸住枝水救火 你就等佢地淋啦 唔好再亂踢亂掉 又搞到周圍都係煙
另外 後排手足不如幫幫手執返啲水樽去refill返啲水比救火隊
光復香港 時代革命

華人陋習 咩都屌 唔識讚人
香港人要好好改下

上山上山，我問啲點路既人仲上山點走呀？
即刻改口話向左右行，然後又有人話過對面有巴士我心諗…我搭地鐵算。
去到禮賓府個頭即刻知出事就落山唔再聽班點路講

今日live見到有人開始火攻
但轉頭又見到人搵個滅火桶熄番
其實有咩目的 造煙？
放左火唔影響自身安全 不如由佢繼續燒

今日守傘陣好似限制左活動力，
擋唔到速龍推進
利申：今日無去發夢

點火為號 見火即撤
氣球蛋真係可以出了 一排十幾廿個 重複三次口號
氣球蛋一齊掉向狗 然後撤
一定要通知中後 否則全部撤不到 攬炒
我本身係和理非
但係我都會頂到前線過泥

滅鼠行動 老鼠膠原來咁𠹌勁

我要罷工

明白
每次都改進
飛躍進步
愛你們每一個

勇武
前線係上環做到一齊徹入地鐵
但係上環送咗好多頭
前線真係應該定個目標 做到就預備徹
Gear貴 勇武手足仲貴
還掂尾班車都會走 係前面對峙送頭受彈係形勢上係冇幫助 都唔見得會令清場越黎越難
所以應該有目標咁攻 跟住走
下次目標升級

和理非 後排 冷氣
可以加強消息互通
勇武睇唔到整體形勢 最多會睇tg
依班人可以令連登同tg內容更同步

整體
千其唔好互屌

有人提議各區同時集會 但係諗吓人係咪夠
如果唔係就好似今日咁 上環唔夠人

同埋諗吓點可以突破場革命
而加已經去到 次次都放彈㗎啦嘅地步
跟住就會好易番去14年前嘅局面

最後樓主可以整合吓 檢討重點

油攻可取嗎？ 唔好俾佢地佔天橋咁容易
今日睇電視佢地係行人天橋射落黎太屈
係走前鑲樓梯位落油應該可取？

但要確定唔會再佔，否則TK

不分化係勝利方程式

其實一樣的 係be water個名用到臭晒

其實細佬認為要有單車通訊兵 戰線好長 前面唔知猴面鷹 後面唔知道前面 有冇人卷單車 ofo gobee 騎到就得

各位謹記！
年度五大最常用句

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

各位巴絲互相提醒！
一時失誤分分鐘仲累己累人
大家一定要
企硬，唔講嘢！

諗唔明點解要上前救火
用火攻明明幾好

推爆你

推撚爆佢

推
唔好再互屌
不戀戰 be water

其實我有個癡線嘅諗法
係見香港人扑咗第一棍先敢講出嚟
我當打仗咁睇
大盾似乎都係向一個方向
如果有一隊十人到廿人棍盾配置兜後或左右襲擊亂狗陣腳
然後前線衝埋去做cover
可唔可以殲滅到一個小隊
逼佢地再投入更多人防守

其實係前線資訊好唔流通
頭先係上環前線
上環地鐵開唔開 邊個出口開又唔知
後面比人包抄好遲先知

一時又話海線走得
一時條橋啲狗就落晒黎
包抄到啲人沖晒上山
屌你老母 點知又有狗

見到好多人入上環站先沖入去
幾驚地鐵站入面困獸鬥
好彩有得走

前線有咪 要清楚附近逃生路線
包抄情況
咁樣先知幾時沖 幾時守 幾時bewater
唔係真係好似等運到咁

<醫護人員的心聲> 正因為醫護人員要堅守崗位，我地懇請更多香港市民代我地參與罷工！

戰略目標好重要，冇目標就唔應該留

發夢見到前線退守一個街口都唔肯
和理飛上泥又驚到淨係識跑走咩都唔理

[真的反了] Big 4員工都忍唔住！！

8964係夢入面 我夢到前線有帶波子輕轆前面防高速進攻，要解決前中排資訊不足既事 ，單邊入耳式耳機聽住直播，唔好唔記得有班香港人成日係中間睇住成個過程，佢地講一句，好過你花精神慢慢望。
你地get到幾多就幾多，不分化，不篤灰，最緊要係絕不割𥱊

只會無限失敗，一開槍，退！守唔到，攻唔到，玩到夜晚，最後都係散水，對家士氣提升.繼續消耗落去，等完結

［戰略導向］［由 準。勇武邁向 真。勇武］遊擊戰將由be water 升級至hit and run

[檢討] 流浪狗我屌你地老母

求屌醒

大力推

真心 d恐龍衝埋黎個陣 倒波子落地下有無用

狗而家驚左天橋

理性討論 優質post

麵粉

再用遠距離射擊工具射啲麵粉過去，等佢哋有機會粉塵爆炸一鑊熟

我要見律師

時代革命
光復香港

今日突然被狗由匯豐總行推向ifc，真係爭啲俾狗圍...

下次要多啲哨兵係後面睇住有冇狗想圍我哋，同埋可以考慮係比較大嘅地鐵出口起碼300米外佈置路障防線，防止被狗包圍

我一直都係中排
不嬲都好尊重前線
因為佢地真係用生命守護緊呢個香港
保護緊後排既大家
所以唔係真係現場叫散或者真係走得7788都唔會走

你問我驚唔驚 我會話真係好撚驚
但正正就係前線幫我地set好晒防線
幫我地頂住班狗 先可以放心d咁back up佢地
繼續幫手擔遮 傳物資 做乜都好

希望大家都抱住呢個心態
唔係叫你當佢地神咁拜
但要知道次次可以行出黎
係因為有一幫人用生命守護緊你地

前線同中後排既諗法可能會好唔同
作為中排既我真係咩都驚一餐 見唔對路就會想退後小小
但前線可能唔想佔據左既防線咁易就放棄
呢樣可能仲需要多d溝通 諗一個最好既辦法fulfill到大家既要求
但千奇唔好因爲小小野就互屌
真係好影響士氣

前線我愛你

光復香港
時代革命

講得好！推！

pish

非常同意！

見到另一個post 都有啲戰後檢討的提意，集中在同一個 post 一齊討論下。

20米開外用遮係擋到橡膠彈同海綿彈！唔好再叫人收遮

晏就發夢人在中環，喺連登見到有個po話分兩條戰線，有勁多正評，我仲差啲發夢去咗cwb，見到tg消息話西環出事先再發多個夢過咗去上環

我覺得做戰後檢討好好
首先要向所有前線嘅巴絲們致敬

喺中線嗰陣 有人屌曬有gear嘅人上前線 留喺度做乜7 都幾激動
明白大家個心係救港心切 但係有時唔使屌曬人老母嘅 始終聽到嗰刻可能會有hard feeling
因為見到有巴絲係前線退落少少抖緊or半勇武只係撐人數但驚驚地要gear保護 屌佢地會有啲sad

或者可以嘗試溫和少少呼籲有gear嘅抖夠可以再上去or如果覺得自己唔會上前線可以傳返啲gear上去
嗌呢兩句會好少少
再加返句光復香港 時代革命士氣up
個人意見

長期置頂

點解冇人畀正評你，我畀你先～

前線有野講

搵我

有冇諗過有gear 嘅
係可以自備呢?
有唔等於要上前㗎
至多送平平地嘅安全帽
每個人都有佢嘅包袱

亦好清楚嚟呢到做乜
點解要鬧 要畀你指指點點
應該係鼓勵同自發㗎ma

但豬咀, 面罩呢啲貴價嘢
就唔好棄 留返畀自己
話唔定日後你都會上前

好撚同意，今日發夢揸住嗰大聲公喺條街不停跑，向前線傳遞訊息同幫佢地散播訊息，都可以有人屌我

推
我要罷工

好文必推

我都讚成大家無論咩位都需要自備一套gear保護返自己先！

推 推 推！

我有樣野想同某啲和理非講
有時和理非唔等於咩都驚
我見有人話要back up 但自己6點幾走都要買單程飛
仲有 每人一個頭盔口罩甚至豬咀手套係基本 用完請你拎走 你諗吓入夜手足要同你拎10幾份裝 比狗搜到有牌煩
仲有 有時唔洗咁驚啲狗 我同個fd經過警署 一個黑衫一個其他色 有一大堆防暴同散仔 幾架狗車 經過左完全無狗理我地 直頭係行正後面 無比人搜
同埋你要諗就算佢真係搜到你有一套防具 可以告你啲咩
我明白少同狗接觸係會好驚 但都要理性冷靜 一人拎翻自己份裝已經可以幫輕唔少

推，香港人，齊上齊落

推
三罷

8月5 罷工

推！希望大家認真討論，再進化

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

純粹一問，如果你放火，然後警察覺得生命受到威脅，有理由開槍（實彈）自衛，有示威者中槍，後果由誰負責？

呢個唔係問題
佢依家都開緊槍 示威者中橡膠子彈係邊個負責?
一樣道理

可能你會話 實彈傷害大好多 但我覺得個道德責任既承擔係一樣 如果你係講緊由誰負責

光復香港，時代革命

係咪唔同戰線黎?
我見係西環果邊開始大打
一路推到上環 信德

佢地係跟住一路好快推 推到匯豐同ifc?

前線唔係腦衝傻仔！
後排都唔係冷氣軍師！
今次能夠持續到今日係因為大家做到不割蔗不指責！
我地撐落去！好快就會贏！
8月5號齊罷工！

我諗我真正意思係，的確可以用某d方式對警察做更猛烈嘅攻勢，不過要付出好大傷亡代價，但得到嘅野又唔係咁多，可能係只係衝入到某政府大樓，或者係條街度佔領多一兩日，然後引起更兩極化嘅輿論效果。始終抗爭係五大訴求，唔係真係參軍打仗，又唔係要奪權某d土地之類。

1

你講得岩 所以暫時都未有咩idea
火係可以既 起碼希望用作減低我方傷亡 (其實唔知得唔得 我估頭1-2次得 之後未必)

其實磚係必須 好多時你有係手唔一定要用 呢個係核彈原理
d狗係好驚我地有磚
大家今日嘈過一輪既 係19:45 西環第一轉有大批手足被捕 講緊20個都有
我翻睇過片

果陣係許智輋講緊野 (不過單野唔關佢事)
速龍唔理照衝
但要留意下 當時警察防線離示威者有成100米
比大部份情況下既距離都遠 有可能令手足反而鬆懈左
(加上可能許智峯講緊野)
而當時示威者係冇路障 (所以唔好再講set block冇用)
d速龍其實唔係跑得特別快 正常急步
到最後得番10米距離先全速衝
所以個問題係冇路障 冇磚(冇野扔)
咁最後(即係最前)既手足 總會有人係俾狗捉到
加上d狗又有tg掩護

需要檢討既 真係要多d遠攻
遠攻物資 磚 雞蛋 石 水樽 雜物 垃圾
水火 唔攻都拎黎做守/防果陣用

再唔係就 真係可能要抖一抖 當停火
玩番一星期和理非散水

逃生消息有啲亂, 一到發夢日子, 勁多五毛比流料!! 警察次9次都係用同一個方法圍捕!
如果有會tg好d(睇水兵+軍師)但要防流料5mo同鬼 ,將整合組嘅資料發出去另外1個逃生tg, 以免被洗版

呢兩次清場時間早咗所以set 唔切

其實上星期元朗單野仲可以spin得大d, 將警黑合作單野退到國際法庭，英美議會，或者至少係外國報紙再登報。

希望大家訓醒就睇到呢個POST

中後排好多時只係睇住前面既人做乜佢地就做乜，後面一睇到前面走就迅速潰散

係到建議用哨子作簡單指令
例如
吹1下 ＝向前
吹2下＝堅守
吹3下 ＝ 慢慢向後退

睇到手足比人捉都係後退潰散果時所以點樣退好重要，認真要諗下簡單指揮保持陣型

推
Bbq啦

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我冇野講

同意。

建議現場組成小隊，用Telegram聯絡行動Details。

建議第一排盾
第二排傘
第三排波子 油

退果陣護住第三排倒波子淋油

我覺得研究點打狗係得嘅，但係唔好沉迷，因為好易戀戰。同埋係陣地戰先需要打狗，游擊戰唔洗。

be water唔係問題，係有人刻意扭曲be water為散水

be water真正目的係set目標，打游擊
事前計劃/臨場搵哨兵視察邊度攻得過，破壞某目標、打狗，咩都好
訂好目標，最好有幾個，然後比勇武派認投，組隊執行，唔洗太多人，保持高機動性。盡快完成目標之後唔好停留戀戰，即時閃返大隊，或者轉場繼續玩
唔一定要遊行/光復個陣搞，平日約埋義士/朋友自行組隊打突襲亦得

有好多人認為be water唔再work，因為勇武前線一直都係得個企字，冇目標搞到咩都冇做到。
嚴格嚟講，至今只有衝立會同中聯辦個次勉強算係be water，仲要係黑警故意開路比你在先。但係原理上都係一樣，破壞完/掉完嘢，完成目標，知黑警嚟緊，即時閃返入大隊/撤退

呢招先係真正嘅be water，真正嘅打游擊，做到呢招，黑警暫時都難以應付

當然，鍾意用hit and run呢個字眼都冇所謂，字眼嚟姐

727果晚行動完，係咁Diu社工拎咪。

728社工唔係無在場，只係無企狗前，應該係因為知前線唔想啦。比大家喺度DIU左成日，其實我地都好撚憎啲狗亂打亂拉手足，但又狂比人DIU。

唉～

（突發）有人特登破壞緊運動

#761 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推 8月5號齊罷工

小心

唔怪得今日咁猖狂啦

其實真係要唸下，diu走左人地連最後一道安全線都冇埋，今日個代價都出現左

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

次次終極和理非，都關鍵時間都頂住克警比大家走，所以完全唔明話社工，銀髮阻人係咩玩法

我有少少關於中後排想講，最前線要專心應付對家，唔建議做尼樣野

除左最前線第123排之外，中後排可以多d叫口號。前線同對家對峙緊既時候，中後排唔好齋企齋望，齊心d大聲d，5大訴求同各種口號可以keep住嗌，前線唔得閒，你地可以幫前線大聲表達埋訴求，而唔係就咁望/玩電話。

大聲d！叫多D! 現場好多記者，佢地有收音，前線頂住就係俾你地係尼D時候發聲！

Sorry for 1999...無咩係連登發聲...唔岩聽我del post...

三罷!!

我一開頭都傻鳩鳩咁去咗銅鑼灣,
好似做唔到啲重要嘢去分散西環警力

8月5日齊罷工

之前有手足放低咗少少意見同有用既post，
可以入去睇下

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

召天文手足（風向地理問題）
召出開外景拍攝既手足（電源問題）

[召天文L] 風向對tear gas真係好緊要

重覆咗自膠 去錯post
推多野補償

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

防暴同速龍弱點大公開 from老豆搵仔

G持

(裝備升級) 全民幻彩詠香江!

光復香港 時代革命
我要真普選

射煙彈唔好走咁快 大家扯住大家慢慢退
速犬埋到黎反攻好過走 琴日突然勁多快攻好多落單

整合咗呢個post意見
開咗個新post 去推爆佢 再繼續討論

[置頂］認真嘅戰後檢討[2]！！！！！！！！

8月5 全港大罷工

幫手推新post

整合咗呢個post意見
開咗個新post 去推爆佢 再繼續討論

[置頂］認真嘅戰後檢討[2]！！！！！！！！

幫推。。。。to 冷氣軍師 行動緊時唔好屌，唔好叫撤
依啲係事前就表達好， 到實行緊時俾啲有用既資訊好過一味屌，叫人撤十萬億倍

啲速龍專係啲冇防線地方，突然沖前捉人，後排啲綠毛犬就開槍配合
如果冇鐵馬或雜物做防線就唔好守，係要守先要諗好有效方法，用其他方法做防缐，係另一個post 有人提議用火，波子，油，魚網之類

8月4 副本組團，需要不同玩家角色

提人唔好影相果啲其實可以禮貌啲既....唔駛下下都要粗口

夢遊有感：
由於係民眾自發參與，溝通時要顧及唔同意識既人

大家溝通時要清晰，盡可能表達想行既戰術同需求

例如：

有速龍！！！！

好多人都人都唔知咩事，結果就走 或者 企係度望唔知點算點幫手

大家要諗定叫法
傘陣？
盾陣？
火攻？

另外之前其他巴打有講
唔好淨守，要主動做多少少
如 唔夠人可以第二度叫人/設定撤退時間路線
如 夠人 建立物資鏈/部分人轉定場反包圍/擴大佔領方位

目的係盡可能調動，但不做無必要衝突

見物資組話防具緊張（而且真係好難買），有無諗過每次完場後搵人一齊打掃戰場，執返有用物資？

係咪因為啲人前線叫社工議員唔好再出聲

夢遊上高處好容易俾人困住，要小心